Ust CE vs CU cs

點揀好

City ee

比狗屌^_^

OU 啱你

唔怪得知你讀shitty

乜你老母讀city ee?

咁串一陣你bu cs都冇得讀呀

有offer啦傻西

IT = CUHK

Traditional Eng = Others

祝你Meet唔到offer啦後門狗
垃圾後門狗以為升番上U就無人知你做過後門狗？真係天真 副學士畢業 跟你成世

conditional offer定direct offer呀
講到一定入到咁

咁快就潛水？

認真，揀中大啦

傻仔配傻仔U, 啱哂

Shitty

冇咩分別 揀你鐘意果間U

是但啦 都冇分別

蓋清應該最啱讀社大